中國和尚發大財

next stop

打份工啫

你會同同事一齊去買金

我不入地獄，誰入地獄

杭州餘杭徑山寺開光，來的和尚全部駕駛勞斯萊斯

欲知來世果，今世作者是。